你地睇下藍潔瑛一死幾多人出黎做戲

生前一句問候都無 又唔接濟人
死左個個出黎拎光環
人血饅頭社會

咁你想點撚樣

等你地面對現實

包括你自己 ?

大家都好識玩

連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

生前唔通你出黎養佢成世咩 非親非故

咁藍潔瑛未死之前你有冇出過post講下佢近況？
你又咪係一撚樣